肥絲粒的，是黑色的

成口一滴滴

阿婆飲精液

中山大笨象